Lbj今晚已經證明自己勁過mj

多謝提供笑話

超越MJ(輸波)

Lbj: 你有幾多個nba亞軍呀？